大家諗吓邊個想End Game?

冷靜思考吓點解係咁吹風叫大家升級

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用